論罷買

經濟學家關焯照直言，市民在一周內選一天不消費，對本港整體經濟的影響不大，因罷買一天後仍需購物，只是將購買日期改變，完全不會影響企業的收入，要起到影響經濟作用微乎其微。

因此，我們應該做的是選擇性消費，拒絕向與自己持相反立場的商戶消費，轉而支持和自己相同立場的商戶。

9月中，網民發現了制裁商戶的新方法，就是透過點擊搜尋引擎中的「廣告」，以增加點擊率，點擊率越高，廣告費就越貴。網民一呼百應，更因爲網友的瘋狂點擊，導致了士多Ztore 官方網頁的癱瘓。

與民爲敵，自然沒有好下場。

各位點睇

Source:

由於都係有好多人唔明行動有咩意義同目標 於是係正式攻略之前出個簡化版
【行動】【主線】 【922】【SUCK4.0】 【多圖】 【簡易式攻略目標 】

黑警藍絲必須還眼、斷手斷腳！！
9.21光復屯門+元朗站，9.22機場，9.29全球反赤納粹，10.1國殤全民黑衣
831臥底警犬開真槍實彈鎮壓示威者！太子站恐襲！中聯辦葉虎！

用twitter、reddit參與國際文宣跳閘/轉搭巴士全面批鬥警犬及其家屬㩒錢/換美金，經濟制裁中共全面杯葛tvb廣告商同藍絲企業！#antichinazi

唔同意
成個月星期五冇去happy hour 慳勁多

軟性需求的確會有幫助
但對於必需品市場黎講就唔得了

同意, 星期五、日駛少好多無謂消遣
平日消費一定揀黃鋪+杯葛美心吉野家M記等出名藍鋪
必須品可以揀黃鋪/平價取代貴野